想問下買XR邊間唔會中伏

睇價
問過君滙、武藏野、三禾果堆
個價同price個價爭四百以上
感覺好似呃人咁
邊度買會比較放心？

apple store

xr呢個價感覺上好似s10+抵玩d？

Apple

超級黑店武X野

你諗你

留名 樓主被人伏 過多幾個星期又要上嚟開Post唱人地黑店

仲有4個月出2代了

Apple store

睇下華仁有冇賣，有就去華仁買

就出Xr 2啦

仲買xr 托咩

醒目

窮撚學咩人用iphone

今日先有POST話武藏野黑店

點解可以講得出咁既野

武撚野

先達樓上電梯一出果間
d 人成日放機
佢執一百幾十走貨

apple store
買咁貴嘅手機都唔差個200-300啦

武藏野黑店 之前買部機西口西面 倆個起櫃檯著到成撚個潮童咁

CSL/1010 門市

係宏基幫人買左部256 平好多
so far 冇事 原封check過保養冇事

窮鬼就咪撚買iPhone啦

Apple 我幫你買

買S10+寧願買XR

宏基

宏基出名黑到仆街

利申：以前同場同佢啲員工好熟